警方已成功向法庭申請浸會大學宿舍的搜查令

警方已成功向法庭申請浸會大學宿舍的搜查令，或於不日內上門作搜捕/後續調查。

pls forward out and push.

亂砌都得啦咁

推俾bu巴絲睇

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

要掉舊衫喇 換新裝

狗官，咁都批